嘩屌米雪正左咁撚多

唔知四哥有冇同佢打返場友誼波

邊個貼圖正仆街

係幾正

不嬲J開米雪

棋靈王分身AC?

真心而言其實唔差 如果化咗妝我願意一戰

癡撚線